想分享比各位知道澳門嘅健康碼點運作

我見香港政府係咁話用健康碼，但又唔公佈任何細節，咁我就分享下澳門健康碼邊到需要scan同需要申報咩資料啦！

首先澳門政府需要所有人進出政府各局門同賭場都要scan健康碼先比你進入，其他食肆同商鋪就唔洗。

咁每次進入以上嘅地方，你都需要scan個qr code, scan完後你就需要填個人資料同埋身份證號碼，之後就有大約4-5個選項問題，大致上問你有冇病症，14日內有冇出境之類問題！

個人覺得除左方便check住人去過邊其他都作用不大，d問題全部都係自己填，而我相信100%嘅人所有問題都會填冇，而check健康碼嘅人都係show一show你有冇填，完全係唔會真係每項對！希望幫到大家

Push

呢個只係無反抗能力既澳門人既做法
香港人既健康碼點只咁簡單
背後既政治目的大到你唔信
做/ 唔做 已經分到你信唔信呢個政府

有無得破解？
偷人身份用得唔得？

我緊係知香港唔會咁簡單，對住沃門人簡簡單單都控制到

沃門有無做過全民測試?
無嘅話鳩答問題就證明自己果日健唔健康?

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

係鳩答就證明

重點唔在於會問咩問題
係在於你去過邊度，佢完全知道晒

我就係想比大家知依樣野

澳門感染數字

沃門政府（沃共）

盧卡申科搵参加過迫害同屠殺白俄人民嘅白俄蟔警+白俄軍方嚟祭旗

死開啦…唔想知你澳門點點點
我淨係知香港一定連埋DNA
你講到澳門咁hea都無撚用…

Ching 唔洗咁燥，唔係想幫健康碼洗白，係想比你哋知澳豬咁聽話都要監控，何控香港一定仲辣